"[{\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital General de Ni\u00F1os Pedro de Elizalde\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 20, Cantidad de camas ocupadas: 10\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.62884736038815, -58.377550848844308]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital General de Ni\u00F1os Ricardo Gutierrez\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 30, Cantidad de camas ocupadas: 15\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\":  [-34.594191972639294, -58.412070076945632]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de odontolog\u00EDa Dr. Ram\u00F3n Carrillo (Ex Nacional)\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 60, Cantidad de camas ocupadas: 40\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.584528335750555, -58.402727654782787]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de salud mental Braulio Moyano\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 100, Cantidad de camas ocupadas: 50\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.639404131648377, -58.385155911888901]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de gastroenterolog\u00EDa B. Udaondo\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 400, Cantidad de camas ocupadas: 160\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.634153576000188, -58.391311440653482]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de rehabilitaci\u00F3n respiratoria Mar\u00EDa Ferrer\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 40, Cantidad de camas ocupadas: 5\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.630211204449473, -58.3758433488021]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital infanto-juvenil C. Tobar Garc\u00EDa\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 70, Cantidad de camas ocupadas: 30\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.635702235155911, -58.382328450948762]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de salud mental J. T. Borda\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 80, Cantidad de camas ocupadas: 80\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.636435054656872, -58.382128374695817]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de odontolog\u00EDa infantil Don Benito Quinquela Martin\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 10, Cantidad de camas ocupadas: 5\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.638891732083351, -58.360120127145471]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Instituto de Rehabilitaci\u00F3n Psicof\u00EDsica (I.R.E.P.)\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 50, Cantidad de camas ocupadas: 16\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.553896331647266, -58.440988238243882]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital materno infantil R. SARDA\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 45, Cantidad de camas ocupadas: 15\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.634856308414967, -58.402750627537664]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital oftalmol\u00F3gico Dr. Pedro Lagleyze\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 60, Cantidad de camas ocupadas: 30\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.605434275020741, -58.460185577552785]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de odontolog\u00EDa Jos\u00E9 Due\u00F1as\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 170, Cantidad de camas ocupadas: 60\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.614634834842903, -58.427659754283688]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital municipal de oncolog\u00EDa Marie Curie\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 200, Cantidad de camas ocupadas: 50\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.607050760386642, -58.433248438129482]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de quemados Dr. Arturo Umberto Illia\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 75, Cantidad de camas ocupadas: 70\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.625503195248271, -58.432396695024352]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de oftalmolog\u00EDa Santa Luc\u00EDa\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 50, Cantidad de camas ocupadas: 30\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.622712507512453, -58.394064160474649]\r\n      }\r\n    },\r\n  {\r\n      \"name\": \"Camas para COVID-19 - Hospital de rehabilitaci\u00F3n M. Rocca\",\r\n      \"description\": \"Total de Camas: 90, Cantidad de camas ocupadas: 60\",\r\n      \"location\": {\r\n          \"type\": \"marker\",\r\n          \"coordinates\": [-34.617981754059123, -58.502144922222243]\r\n      }\r\n    },\r\n    {\r\n        \"name\": \"Zona de acceso restringido por COVID-19 - Avellaneda\",\r\n        \"description\": \"Zona de acceso restringido en Avellaneda debido a un aumento en la cantidad de contagiados. Cantidad de nuevos contagiados: 500.\",\r\n        \"location\": {\r\n            \"type\": \"rectangle\",\r\n            \"coordinates\": [\r\n                [\r\n                    -34.660770348397726,\r\n                    -58.37035919098314\r\n                ],\r\n                [\r\n                    -34.670029444387374,\r\n                    -58.34528928406365\r\n                ]\r\n            ],\r\n            \"properties\": {\r\n                \"color\": \"#ff0000\"\r\n            }\r\n        }\r\n    },\r\n    {\r\n        \"name\": \"Barrios aislados - CABA\",\r\n        \"description\": \"Barrios aislados en la zona de CABA por un aumento en la cantidad de contagiados por COVID-19.\",\r\n        \"location\": {\r\n            \"type\": \"polygon\",\r\n            \"coordinates\": [\r\n                [\r\n                    -34.56993815278084,\r\n                    -58.445198269046855\r\n                ],\r\n                [\r\n                    -34.58382457995456,\r\n                    -58.36726239456445\r\n                ],\r\n                [\r\n                    -34.61124733966418,\r\n                    -58.370696647412466\r\n                ],\r\n                [\r\n                    -34.607835144737194,\r\n                    -58.4125825079232\r\n                ],\r\n                [\r\n                    -34.58323279272775,\r\n                    -58.447258015217585\r\n                ]\r\n            ],\r\n            \"properties\": {\r\n                \"color\": \"#ff6600\"\r\n            }\r\n        }\r\n    },\r\n    {\r\n        \"name\": \"Radio permitido de circulaci\u00F3n - Quilmes\",\r\n        \"description\": \"Radio permitido de circulaci\u00F3n para una persona dentro de la fase 1 de aislamiento en Quilmes.\",\r\n        \"photos\": null,\r\n        \"location\": {\r\n            \"type\": \"circle\",\r\n            \"coordinates\": [\r\n                -34.72983369149383,\r\n                -58.270195416726764\r\n            ],\r\n            \"properties\": {\r\n                \"color\": \"#0000ff\",\r\n                \"radius\": \"50\"\r\n            }\r\n        }\r\n    }\r\n]"